得罪講句Seasun其實好正,好過好多臭系港女

我真心覺得佢好撚正
比我有錢一定溝佢
佢呢個真小人都好過班臭系港女係到收兵

你班港女有咩資格屌佢
Seasun講到明無樓唔洗搵佢
最少佢唔會收你兵
你有付出一定有收獲

你班臭系港女都係一鳩樣
口裏說不
只係無表現出黎

我好欣賞Seasun
佢講真說話，佢靠自己上位

yes
好想屌到佢叫我唔好白撞

同埋想同d散銀掟佢

但個樣都係柒

有錢有樓有得屌
講到明
一定個唔會好似班傻鳩
哂時間同錢做兵，又無收獲

3個港女比負皮

Stop spreading TVB shit, please.

Thanks for push the post

hello無圖